(lihkg) 其實係咪有d 台可以合併 and 分開?

直播+活動台 (以前高登係合併的, 之後分開左, 但活動台死台黎)

政治(罵戰)台 vs 時事台

親子台又係唔知做乜春

玩具台, 電台死場

軟件台一路都死死地, 同硬件合併???

thanks

你中意啦

除左親子台 其他其實無乜問題

或者玩具台可以試下改做籃球台既

歧視籃球撚